===== Training Examples =====

Problem 1:
  Question: If you have 19 items and give away 12, how many do you have left?
  Answer: 7
  Difficulty: BASIC
  Type: SUBTRACTION

Problem 2:
  Question: What is the total when adding 6 and 13?
  Answer: 19
  Difficulty: BASIC
  Type: ADDITION

Problem 3:
  Question: What is the difference between 27 and 25?
  Answer: 2
  Difficulty: MEDIUM
  Type: SUBTRACTION

Problem 4:
  Question: Compute (15 + 15) × 2
  Answer: 60
  Difficulty: MEDIUM
  Type: MULTI_STEP

Problem 5:
  Question: What is 2 × 3?
  Answer: 6
  Difficulty: MEDIUM
  Type: MULTIPLICATION

Problem 6:
  Question: What is 5 plus 8 equal to?
  Answer: 13
  Difficulty: BASIC
  Type: ADDITION

Problem 7:
  Question: What is (15 + 15) × 4?
  Answer: 120
  Difficulty: MEDIUM
  Type: MULTI_STEP

Problem 8:
  Question: How many more is 18 than 16?
  Answer: 2
  Difficulty: BASIC
  Type: SUBTRACTION

Problem 9:
  Question: If you have 1 items and get 6 more, how many items do you have in total?
  Answer: 7
  Difficulty: BASIC
  Type: ADDITION

Problem 10:
  Question: How many more is 20 than 19?
  Answer: 1
  Difficulty: BASIC
  Type: SUBTRACTION


===== Evaluation Examples =====

Problem 1:
  Question: What is 36 ÷ 9?
  Answer: 4
  Difficulty: MEDIUM
  Type: DIVISION

Problem 2:
  Question: What is the total when adding 3 and 17?
  Answer: 20
  Difficulty: BASIC
  Type: ADDITION

Problem 3:
  Question: What is 9 + 4?
  Answer: 13
  Difficulty: BASIC
  Type: ADDITION

Problem 4:
  Question: Given the pattern 43, 44, 45, 46, what number comes next?
  Answer: 47
  Difficulty: MEDIUM
  Type: SEQUENCE

Problem 5:
  Question: What is 3 + 9?
  Answer: 12
  Difficulty: BASIC
  Type: ADDITION

Problem 6:
  Question: If you have 16 items and give away 16, how many do you have left?
  Answer: 0
  Difficulty: MEDIUM
  Type: SUBTRACTION

Problem 7:
  Question: What is the sum of 44 and 52?
  Answer: 96
  Difficulty: ADVANCED
  Type: ADDITION

Problem 8:
  Question: How many more is 49 than 17?
  Answer: 32
  Difficulty: MEDIUM
  Type: SUBTRACTION

Problem 9:
  Question: How many items are there when combining 43 + 43?
  Answer: 86
  Difficulty: ADVANCED
  Type: WORD

Problem 10:
  Question: Looking at the pattern 71, 76, 81, 86, what should follow?
  Answer: 91
  Difficulty: ADVANCED
  Type: SEQUENCE

